PoPo 總共用咗我哋9億幾嚟補OT水

屌佢老母呀

成日呃OT行行企企又使咗9億幾

屌佢老母黑狗

屌

咁除番計都係8萬幾
同平時公務員ot差唔多

重想同其他公務員一齊加人工？
收皮啦屌佢老未

公務員OT十居其九都無no pay架

邊個部門8萬幾ot 錢呀，政府中低級冇可能有咁高

高級少少既撚有ot錢

仲要講緊萬幾人

用10億打香港人

因為政府規管一個月最多ot 60個鐘

over 60.就無錢

但唔知警犬一唔一樣

8萬係 5個幾月

之前比卡超好似講狗隊升到90定唔知180

唔洗行行企企都呃到
朋友既朋友講話班狗佢地就算係屋企，放假都當stand by，照計ot，會幫佢地攞爆ot條數

真係痴撚線 依家仲要話想加人工? 食撚屎啦屌

前幾個月班仆街咪將個limited 提高左，你旅行完返黎？

講到唔多咁
你比曬？

屌你老母閪嘥咁多錢打市民

將來一定要追返d OT 錢

Now都報咗了

睇部門

全香港無一個部門可以5個月有萬幾人拎九億幾OT 除左呢班黑警, 食水深撚到呢...